有冇方法預防酒癩？

我每次飲完酒都生酒癩，好想知有冇得預防。

有冇藥可以食？

唔飲酒

😔除左依樣呢，